有條撚樣想岀名，阻住佢撘狗鐵咁喎

如題
屌你老母臭化西